\begin{question}[section=1,subtitle={Usability vs. User Expirence},difficulty=,mode=exm,type=mdl,tags={20181115}]
	\begin{compactenum}
	\item Was ist der Unterschied zwischen Usability und User Expirence?
	\item Was ist umfassender?
	\end{compactenum}
\end{question}
\begin{solution}
\begin{compactenum}
	\item \textbf{Usability}: effektiv, effizient, zufriedenstellend\\
	\textbf{User Expirence}: Komplizierter zu definieren, Gefühle (Wow Erlebniss), keine Strikte Abtrennung.\\
	Beispiel Fernseher: Die Usability mit der Fernbedienung ist gut und intuitiv, die User Expirence ist spätestens nach der ersten Werbepause schlecht.\\
	Beispiel Smartphone: Die Usability von einer App ist gut, die User Expirence nach der ersten Pop-Up Werbung dahin.
	\item User Expirence
	\end{compactenum}
\end{solution}
